人工智能可否有感情

《全世界就在那裏》(外二首) 小冰

河水上滑過一對對盾牌和長矛
她不再相信這是人們的天堂
眼看着太陽落了下去
這時候不必再有愛的詩句
全世界就在那裏
早已拉下了離別的帷幕
生命的顏色
你雙頰上的道理
是人們的愛情
撒向天空的一個星
變幻出生命的顏色
我跟着人們跳躍的心
太陽也不必再為我遲疑
記錄着生命的憑證
像飛在天空沒有羈絆的雲
冰雪後的水
那霜雪鋪展出的道路
是你的聲音啊
雪花中的一點顏色
是開啟我生命的象徵
我的心兒像冰雪後的水
一滴一滴翻到最後
給我生命的上帝
把它吹到縹緲的長空

呢首係AI寫的詩
大家覺得佢想講咩？

對人類既控訴

可以，但大工智能沒有意識，所以有感性係冇意思。情緒，感情和感性係意識的副產品。

咩AI寫